聽到有人話錄低啲「咳聲」, 去港鐵或藍店大聲播 !!

正仆街黎

唔洗錄低，一齊企入藍店喪扮咳

唔可以太刻意

呢排鼻敏感嗰啲成日打乞嗤
空氣太混濁

【香港首確診】新年和你SHOP防疫版！和你CLEAN！

做緊,咳緊

其實好傷喉嚨

冇動作唔知邊個咳 咁先正

有無巴絲整咗沙士文宣？
重啟和你airdrop
嚇死班唔戴口罩既藍蛆

開youtube大把啦

推

做電話鈴聲先